有冇人可以幫佢達成願望？

有冇人可以幫手，係佢生日前達成佢嘅願望，以代表對警察嘅一個支持。